其實去少幾次海洋公園咪去到日本

去少幾次日本就買到樓
結論: 唔好去海洋公園

同一個道理
唔去海洋公園直頭可以買到樓

邏輯正確

去少幾次海洋公園就去到日本
去少幾次日本就買到樓
咁買少幾次樓買唔買到個海洋公園？

完全唔去海公同日本 2000呎都買到啦屌

去少幾次海洋公園咪買到樓囉

買少幾層樓咪去到海洋公園

其實去少幾次日本 就去到歐美

其實去少幾次歐美 就去到南北極

其實去少幾次南北極 都買唔到一層香港樓

多謝各位